林奠上左Bloomberg受訪。現場now

“ not true that the central gov is tightening its grip “

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

有link

點有得睇

洗白！ 話人人都係睇相、片段就話差佬唔啱

見到條八婆就好鬼嬲，睇唔落去

笑笑口

笑你老母

滿口大話
點解唔受香港訪問
要比美帝訪問啊

完左？

點洗都唔白啦，on9

句句大話

狼來了的故事

Bloomberg星期日先出新聞煲大便衣狗被手足私了件事，宜家又俾機會柒婆講大話黎洗白

又同路透防風
條友咩人嚟

完左

“ violence returned “

算數啦
全世界都知佢誠信破產

佢已經係一個超級負資產
每一次上電視都會加深仇恨值

有聲

因為係奶共Bloomberg

彭博含開中國撚

Push